# Phân công công việc:
Thành uc 6 + 7 : Quét vé, quét thẻ
Hữu Thắng uc 7 + 8: Quét thẻ, Cập nhật thông tin vé 
Văn Thắng uc 8 + 9: Cập nhật thông tin vé. cập nhật thông tin thẻ
Thảo: uc 9 + 6: Cập nhật thông tin thẻ, quét vé

